Lacksi Jackob jaettis omma Maija Mahha, selle perrast et temmal ennamb ellamist ei olle sis sai kulleldos kes senna assemel peas minnema, Rimmi Meus lubbas sis se Maija erra wetta ja temma est hold kanda, ja jaeb temmal Jakopaewani Orjus, agga Ossa peab temma erra teggema. 
